大家記唔記得就嚟取消銀行最低餘額

8月1日就係中銀、匯豐、渣打同花旗取消個人戶口總值下限、並取消低額結存服務費

大家要記得將中銀嘅錢轉晒去另外三間銀行

而用中銀做出糧戶口都唔緊要
可以係出糧個陣過數

而家網上銀行服務咁方便
做多一兩步都唔會好煩

當然換左出糧嘅銀行就仲好啦

諗到中銀越嚟越少錢就爽

記得同身邊仲用緊中銀嘅人講呀

推

八月一日 提走中資！

出糧嗰日喺 ATM 㩒晒現金出嚟，再入返落其他銀行會好啲
可以順便聞下啲銀紙嘅香味，又可以過下手癮

推
我會罷工

恒生係咪都有？

用中銀做出糧戶口都會比佢當係活躍戶口黎
最好就cut咗佢
或者留返1蚊

係出到糧個時即刻過數
同留1蚊有冇分別？

補充
請冇中銀戶口嘅開中銀戶口 然後放1蚊落去
要求佢出實體結單 增加佢嘅行政費

有
有出糧同過數即係個ac仲係活躍帳號
但得1蚊唔理佢即係非活躍帳號
非活躍帳號金管局唔計數 好似係

全民8月5曰大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

咁如果哩個活躍帳號係keep住得1蚊（一收錢即過數）
唔係對銀行（非金管局）嚟講都係非活躍帳號嚟咩？

利申 乜都唔識 9up 想問多啲

想轉走中銀幾十萬 驚有手續費 應該點做 轉數快？

去櫃員機，每日$5萬cash咁拎走

之前有人提過用本票 一炮過 好似淨係要將本票嘅錢
或者用轉數快 每日一萬轉將日（轉數快唔收手續費）

8月5日全港大罷工

哩個都得

大家記得唔好cut中資戶口 要留番好少錢係入面
我就留左$6.12係入面

推
我要罷工

未用過轉數快研究下先

有過數即係活躍

點解仲放錢係外資行，留係本港金融體系
cash out美金好過啦

哩個最好 但係香港唔多人會咁做
哩樣係將中銀錢轉晒 再進一步要做嘅野

推
無中資銀行戶口，你地加油

活躍帳號同非活躍帳號對銀行有咩分別

因為我覺得（冇相關知識）你即日走 甚至一收到即走 銀行做唔到野 銀行要知到哩筆錢係唔係會長擺 咁佢先可以用哩筆錢去投資 以免出現濟提

定係咪個筆糧過一過中銀 唔長擺 都可以比佢拎左嚟用 變相增加佢嘅可動用資金？

開番一個 放一蚊 要佢寄實體月結

[香城online]傳令兵的技巧和心得

等緊
八月一日可以剩佢老味$1係度

幫手推

臨訓前一推
8月5日 你我一起同罷工

係

今日8月1日啦 一齊去搞啦
五大訴求 缺一不可 八月五日 全民三罷

五大訴求 缺一不可 八月五日 全民罷工

推

五大訴求 缺一不可 八月五日 全民罷工

我做啦 你呢

五大訴求 缺一不可 八月五日 全民罷工